Er waren een of twee wagons met vluchtelingen langs Oxford Street en meerdere in het Marylebone Road, maar zo langzaam werd het nieuws verspreid dat Regent Street en Portland Place waren vol van hun gebruikelijke zondag-nacht promenaders, hoewel zij sprak in groepen, aan de rand van Regent's Park waren er zoveel stomme paren "weglopen" samen onder de verstrooide gas lichten als er ooit was .
De nacht was warm en stil en een beetje benauwd; het geluid van geweren vervolg intermitterend en na middernacht leek er sprake te zijn van blad bliksem in het zuiden.
Hij lezen en herlezen het papier, vrezen het ergste met mij gebeurd was.
Hij was onrustig, en na het avondeten prowled weer doelloos rondlopen.
Hij keerde terug en probeerde tevergeefs om zijn aandacht bij zijn onderzoek neemt.
